［突發］有白衫牛屎佬自爆

今日有個fd搭的士果陣
個的士佬自認係白衫人
話車埋呢轉就番元朗換白衫準備架生今晚打人
臨時臨急個fd冇錄低佢講呢句

呢到係個牛屎佬嘅車牌同司機證

歡迎大家起佢底
垃圾牛屎佬死全家

推

推啊

光復香港

時代革命

推到牛屎代死全家

咩都冇 點信你 一陣又炒車

等fact check

咩都冇廿個正評？先唔理條友係咪白衫佬，但連登仔真係要有自主思考呀

阿囝搵老豆老母

14分鐘前？ 日光日白喎。當你哥轉六七點，哥轉上廣州架？

佢下晝sd比我 我依家先po 有咩問題?

有段錄音 佢係到屌示威者 又話希望今晚死十幾個人
但唔識放上黎 可以教下我？

Sound cloud

Soundcloud

錄音係到

我無野講

我要見律師

我要投訴你

人呢

嘩

push

好暴力

愛中國又唔鍾意中共，但上次係你唔鍾意既共產黨搞出黎

點信你
可唔可以教下我?

推上熱門比多啲人識佢

無錄低佢講野就算9數啦

#18有佢屌示威者條錄音

黑社會仆街死

黑警就全家死曬, 剩低你自己一個

今次唔會信但唔會屌你，不過你都抵屌

下次最好係拍片加個time stamp, 唔係既話求其一個人錄音講野都得啦

呢下就算信你文宣都好難做野，證據不足

agree

Sor下次會改

巴打打生打死，係時候絲打都做返d野

各位唔敢上前線，但又想做返d野嘅手足入一入嚟
已開tg谷

兩張圖好似見過

姓湛係邊條村架？

句「車埋呢轉就番元朗換白衫準備架生今晚打人」呢？

牛屎佬死全家！

一樓有講 果下冇錄到

我上到佢架的士一定打劫佢

Up

推 要佢仆街

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

施主回頭是岸，阿彌陀佛，善惡有頭終有報

推爆佢

O

Charm
Btw pish

保護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察係盡責嘅，我洗攞咁重嘅野出街食飯咩？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

做乜9

有冇屙屎係佢架車到

呢d係咩證據黎？求其搵個錄音加張相就想公審人 搵條片黎睇下都無 而家係咪興有殺錯無放過？

推
黑警 黑社會 冚家剷

證據不足點搞
點知係咪借刀...

Push

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

唔係麻？咁都千幾like?
無片都比條錄音丫。咁叫自爆？

推！

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

搵人攪攪佢，過濾左D冷氣、引擎聲去

［公投］你是否支持無限期罷工？

up